覺唔覺基沙文只係1個周身刀無張利既球員

其實都上左位幾年(係皇蘇果陣已經俾人吹到未來top5) 但一直唔覺得佢特別出眾
本身佢馬體會套體系入面要做既工作唔多 又無咩上腳既波睇下 係有時有D快速反擊有得俾佢踢多幾腳 做下give and go咁 但佢踢反擊又唔係真係好快 要快數去包皮 華DEE 屁馬果D都未輪到佢 論禁區附近FREE KICK 10球入1球咁上下, 同埋佢都算係入得下頭槌既人 印象中佢頂入過唔少, 但依個身高focus係頭鎚finishing 又有d尷尬. (依到睇佢踢法身形都幾似小豆)

今次轉會就俾傳媒煲到好似球皇make decision咁 講到佢既加盟會令到成隊波升晒grade 另一個角度睇係條友係mkt方面做得幾好, 靚仔, 識做celebration, 出documentary, ig 出post 密

陣係celebration都值一億啦

尊重ok？

有美斯逗住 豬閪都變球王

似小豆

我覺得似係咪唔得啊到時唔好又好似25古咁 踢左半年叫人走啊

唔覺 除左美斯之外 另一個見到一攞波就會好不安既對手球員 就係基沙文

以前以壓迫型前線球員黎講佢算世界級，冷靜、快、有後上、體能上等等，依家轉型當傳統十號咁踢就應該唔值125m

係 世杯唔係靠普巴 基沙文邊有得捧杯

咪同費明奴一樣，樓主識欣賞費明奴唔識欣賞基沙文做乜鳩

踢返皇蘇算啦

係 明明只係連加特level扮大袋唔黎曼聯 食屎狗

又唔係冇張利嘅
佢入球數都有返咁上下
以馬體打法黎講算係好

丹比利都算 基沙文似係俾巴迷同法迷吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無施丹亨利果種典型法國球員既優雅

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

阿蘇first touch好過基沙文

唔肯加盟曼聯幾勁都假

老是常出現

阿蘇除左咬人
都差不多係現今前鋒位既典範
運用自己身形 FINISHING 傳控 射術
本身速度已經唔太高 但都可以係其他方面填補到個缺陷

體系球員

佢左腳熟到主力腳咁
咁都唔勁

822525， 月色正啞訴，黃葉在起舞

識貨

你係唔係用左正前鋒個標準去度佢?
佢好似係輔鋒
唔需要有一個人沖擊哂成個防線既能力
無球走動、駁腳、攻防轉換、finishing 佢都世界級wor

係馬體會佢冇咩勁既拍檔都打到咁既成績
算好好啦

見到fb有人留言差唔多
但比人屌到飛起
早幾季係勁，但近幾季跌左
D巴迷咁快吹奏
陣間好似丹比利同古天奴咁

任何一範都高小豆幾班
變咗似小豆

咪撚玩啦ON9

又唔係嘅
不過好似有啲回塘feel

識走位 就夠
等美斯喂波 就得

廿八歲 仲要踢開防反 有排tune
真心覺得巴塞又要做水魚

根本無人會吹奏呢件無乜特色嘅球員

想睇美斯逗住渣古會點

係都洛賓啦，兩屆世界盃一見佢攞波就好大威脅

小豆勁好多

我都覺佢似小豆不過就係強化版多功能啲

有走位搶點埋門
美斯餵到佢20粒唔難啦

咁11個球王贏左歐聯未

認同周身刀
唔認同冇張利

我覺得小豆禁區入攝個下應該勁過佢
小豆埋門一腳真係幾好

其他基沙文高幾班

咪撚玩啦，屎豆連推粒波多幾碼都有問題啦，雞屎後生果陣可以CUT IN，拎世界盃同係下體係進攻核心，間唔中派埋牌，屎豆得條撚咩。

打機係唔多好用

算勁 不過我覺得古天奴勁啲

佢同樓主咪同一類前鋒

因為係猁

同艾達杜蘭下場一樣

識用腦踢波已經屈
帶傳射都算世界級

轉會方式同韋拿去巴塞果單好似
不過肯定當年韋拿勁好多

呢個POST 有陣比人拎黎鞭的味

carry 皇蘇入歐聯
馬會入決賽
法國兩次決賽
決賽mvp
都冇張利

D人真係唔識波嫁喎，咁都話基沙文廢

歐國盃最佳球員 金靴
世界盃銅球 銀靴 決賽最佳球員

要數近年國際賽發揮
基本上搵唔到第個好過佢

話佢廢果班究竟識唔識睇波嫁on9仔

講真廢唔廢都係個人觀點，話佢同屎豆差唔撚多唔係球盲係乜？

＊類型

丹比利仲後生 有時間進步
不過佢衰在玻璃

咪燈啦

如果早一年去疤，今年疤攞左r冠喇

要快數去包皮 華DEE 屁馬果D都未輪到佢

要數守龍唔及ddg
要數傳波唔夠美斯...

22歲傷左4次hamstring 同一隻腳

等佢講下費明奴有咩用啦，兩個球員一模一樣就冇乜可能，但每隊波有佢地兩個，個配合會好好多

強化版連加特

明奴first touch同護波好撚勁喎，基沙文

逗住世盃冠軍條進攻線都唔滿意

費明奴支點俾波打one two勁好撚多，扭波first touch有巴西個種腳法，利入面除咗雲拿當之外最好扭，仲要都有頭槌能力

都唔講佢最勁嘅其實係防守反搶

明奴拎長傳可以一下痴落嚟再護波分波
但講射術基沙文勁好多

係，明奴同基沙文差在finishing
不過與其話明奴finishing差，我會覺得只係因為利靠兩翼做終結者，好多時好少見明奴做最後一射嘅角色，同埋我睇比賽見佢射波其實唔差咁解

齋講first touch護波基沙文都好好
明奴一開頭中場之後推上踢假九
基沙文一開頭翼鋒/前鋒之後墮後造波
兩個精嘅地方唔同，但都係前場配合好出色
兩個都欣賞
定只係明奴英超>基沙文西甲？

迷綿龍又真係無理由話電話佬廢

咁咪岩巴塞囉
好似當年伊巴謙明明係當家射手去到巴塞變輔助，基士文做輔助岩晒

理性討論啫 屌你咪嬲
個人覺得

射術&finishing 基>費
走位 基>費
控扭first touch 基<費
傳送one two基<費
防守 基<費
慶祝 基=費

28歲應該仲有2年貨仔賣, 如果2年內都冇歐聯就應該會回塘,到時美斯都要退役, 丹比利成為巴塞新球王

冇啦，以波論波姐

no look 費>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>基

我覺得佢好似前場版巴斯基斯咁
你講唔出佢有咩勁
但永遠都係出佢>唔出佢
真正球盲探測器

佢係左腳